「藍到紅嘅藍絲員工」於銅鑼灣大圍捕時，被黑警拘捕

另外，一名姓劉的車房老闆向《蘋果》表示，於網上看到自己的「藍絲」車房員工被捕，事件令他感到十分可笑。他指該名員工居住在銅鑼灣，更形容他是「藍到紅嘅藍絲」，事發時正「蹺埋手」在一旁「食花生」，觀看警方拘捕市民，過程中並沒有離開，警方其後亦將他拘捕。

而家好明顯食花生都拉 你班傻仔仲on99咁